\input{dirs}
\documentclass[versionpapier,nb]{framabook}

\ifpdf
\pdfinfo{
  /Author (Vincent Lozano --- Étienne Georges)
  /Title (Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur les SGBD
  sans jamais avoir osé le demander)
  /Subject (Sql pour les debutants et les curieux)
  /Keywords (Pour débuter en Sql)}
\fi

% pour faire apparaître les débordements dans la marge
%\overfullrule=2mm
%\brouillontrue
\iffalse
% les fichiers sources des chapitres sont dans le dossier ``corps''
\includeonly{%
  introduction,
  fondamentaux,
  mcd,
  mr-sql-ldd,
  mr-sql-lmd,
  mr-sql-pl,
  pgadmin,
  production
}%
\fi


\begin{document}

%
% intro et table des matières
%
\frontmatter


%\include{dedicace}
%\include{preface} 

\sommaire

%
% les chapitres
%
\mainmatter
\include{introduction}
\include{fondamentaux}
\include{mcd}
\include{mr-sql-ldd}
\include{mr-sql-lmd}
\include{mr-sql-pl}
\include{pgadmin}

\appendix 
\include{production}
\backmatter
\input{backmatter}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "framabook"
%%% End: 
